明報：銅芯罩4商，全與紡織中心關聯

明報頭條搶先睇

【關聯曝光】政府日前公布向全港市民派發「銅芯抗疫口罩」（CuMask），創新及科技局以擔心原材料被「截糊」為由，堅拒公開生產商。至日前被發現其中一間生產商為晶苑國際集團，創科局昨始公布生產商涉及最少4間本地公司，包括晶苑國際集團、龍達紡織、南豐紗廠及聯業製衣，4公司均與統籌方CuMask的香港紡織及成衣研發中心（HKRITA）有關聯，如公司管理層出任研究中心要職，或有業務合作。創科局昨表示，晶苑以「友情價」幫忙生產，強調採購過程跟足程序，否認有利益輸送……

#明報 #明報即時新聞 #銅芯抗疫口罩 #紡織及成衣研發中心 #晶苑國際集團 #龍達紡織 #南豐紗廠 #聯業製衣

Source:

股價升到嘭嘭聲